麥凱恩夫婦我屌你老母

大敵當前走去搞私怨，將Arizona拱手相讓，本世紀最大罪人